Windows10問題一問

有冇ching知呢個情況可以點解決

係不停咁樣

中學雞

算啦我都係唔放大張圖

元朗公立中學校友會鄧兆棠中學
認真：你睇唔睇到有段Error Code + 英文
Google一下解決7-8成問題
中學生啦學下自己解決問題

其實都唔係讀呢間

Push

我之前都係咁，但換左張顯示卡就有e個情況，電腦都唔熟

mr.a: john linux

你點樣解決個問題

我今朝一開機又係咁狂reboot, reboot左成十幾廿次之後無事

我呢幾日notebook 都係咁
唔知做乜鳩

睇下你啲USB頭，會唔會畀佢哋影響

用 linux

終於入咗嚟